如何對付自私嘅兄弟姊妹

只顧自己
家用唔比 但有錢買貴野
屋企咩櫃都放曬佢啲野
其他屋企人放都冇得放
有錯唔認 仲話番人轉頭
點樣相處？